[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (262) 動森post 9成都係絲

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

新帖留名

聽講樓主係真絲

你呃人
我識果啲全部都係巴

Lm

絲打lm

留名

Lm想食女

小妹留名

點解我玩動森食唔到女

絲lm

食家留名

十成係絲
全部有棍

搵人開解我未開解完再講

lm 想知內幕

咁我真係絲...

終於又拎頭一張車頭相
純純

唔想知啦
返高登啦

LM

FF下紅字藍字都係絲
世界幾美好

點解我冇

車頭相 呀誠到依家都唔比我

真絲(有J)

ok

你都幾西利
仲可以繼續係到講

想溝你ok?

你呀pkm post 4天王

你好重口味

有冇人有熊仔系鄰居
大熊小熊都得
想領養

想問咩叫Pkm四天王

第一次lm，有人介紹我話呢到好多女食先加入

cls仲講

邊撚個仆街打動森食女呀

小妹想要米八男神 今晚陪

咪問咁多

@FF

我！1q 5000 ok?

睇到第一行 想分享我隻畢克蘿
但原來你想接走

我有 但佢咁可愛點捨得佢走

頂 自己弱智TT爛大頭菜仲話見人爛曬上黎問
又話呢度D人食女

我日日精神轟炸佢地

熊戰士啱唔啱

你唔夠愛佢

笑死

佢唔夠愛我

淨拖手

我都係畢克蘿
佢好溫柔

每6秒6亳

因為有班人唔想停
不停覆我
你都有份
覆埋你唔覆了

大家好 其實係我
我食完重生左大妹

你高位一格隔離有個池就唔得
中間至少有一格低位

我
1Q1飛得唔得

很想要吧

開價咁貴 係有咩特別技巧

睇嚟你要摸下瀑布點玩
瀑布要崖邊先做到

batman我都想比你食

整多個瀑布囉

哈哈 請緊鄰居啊
不過你都可以分享下你隻熊啲得意嘢

喺呢個位後面起高一層 喺嗰層鋤條瀑布出嚟

想知
有花生食

大大爸

你以為躲起來就找不到你了嗎？沒有用的！像你這樣出色的男人，無論在什麼地方，都像漆黑中的螢火蟲一樣，那樣的鮮明，那樣的出眾。你那憂鬱的眼神，稀噓的胡喳子，神乎其神的刀法，和那杯Dry Martini，都深深地迷住了我。

我識睇FAQ

我估睫粉同anti都會覺得你好噁心

我有熊大叔啊 幾q

你好nice 好charm呀 想食你 ok?

好多熊

今日自學架
其實我起左兩邊 另一邊已經搞掂 但突然依家失左憶咀 咩都開始諗唔到

頂 好正

我可以講受害人絕對唔係我
如果我1.20版之前既版本有改過時間
我就會知同舊版本
有分別唔會上黎問啦

離絲開價開到300000
邊忽貴

個場就起好la！ 有無人跟隊踢波

我都唔知喎
btw食女有咩問題？你情我願

我博物館前起一層瀑布算了

掉轉黎講都有

留名踢波

傻撚咗呀？我藍字㗎 係我食你呀傻西

我又做下白老鼠

ok, john

ok thx

食女啦 重踢波

開場

係咪島主扮波

即係你1.2.0先後有改？

乜呢度有pkm 4天王係到?
sorry我其實唔知有乜水係到
我就係知連登遊戲台發生過唔少野

點玩法

咁我一定john

我食到得翻30棵

咁食仔呢

我
利申:學過下猛虎射球

講多兩講走埋入嚟吠

其實自己唔TT都唔會無啦啦問相關問題
真係想知TT各類問題就去巴哈問
果邊唔太排斥TT

我又Join

其實係咪你地同佢有仇口架
佢好癲呀我可唔可以Block

你好憎我？

紅字一定絲？ 我有棍絲

子非魚 焉知魚之樂

cap呢段又諗起王子唔知出處

我見有人改時區早1小時個價就變左
有人日本想轉返香港時區
我都係想帶出呢d資訊比人就要比人屌

仲係到不停r水吹
想點

我黎做球證

憎你個島

食仔

王子問個綠色波好笑啲囉

呢度有冇人game名同動森個名都係叫trexxr?

你其實高登定連登
又話返去高登 點知咁留意連登
定係個個post都講句 我返去高登

流水素面我有呀 我比你啦

我有小楓，但唔俾你領養

你識佢咁耐 你都唔知

我知邊個
pkm post架嘛

格劍點收費

笑死我 唔想答佢

我去多個外島都冇 就黎接
得唔得啊

嘉寶名物

係你講得差 無人理解到你講咩仲要扯到食女獸真係唔知你想點

你開價

一睇就知我25仔食兩家茶禮
高登依家人少左 遊戲台班人都好友善
唔似呢到有人見到TT 就立即屌人老母

打哂格都認得出

其實玩到中間無啦啦轉時區咪即係TT
竊書不算偷咩

你真心架

藍字真絲留個名先

佢打到咁不如唔打

笑撚死

我係多咗 想用嚟換竹花瓶

直接爆

咁你咪番高登 留係到做乜
係咪m底嫁你？

點解日日上黎都有人撩交嗌
其實大家都係打下機尋開心姐

咁呢個無得輸

送俾你

佢個款好似讀書嗰陣蝦蝦霸霸嘅高大肥仔

其實都係唔順氣比我屌啫

咁我抵死
重抱住呢個post岩岩開第一個星期既觀念上黎
無諗住TT係禁忌咁惡死
當年我最多都係屌人買行貨同狗源

呢啲應該張張都有機會會多架

有無人可以幫手代購紅色自動販賣機

唔見營地係世界級

認同
休閒game吹下水咪算lor 柒左咪認

當年你老豆我都無諗過你會咁痴線...

我已經有流水素面
我直接比個竹花瓶你啦
你加我 我拎黎比你

洗唔洗咁多熊啊你

好早期已經屌緊TT啦

咁你表達能力都幾差喎，點睇都係你講嘅，一改早咗時區

想問吓最後佢個營係去咗邊記得你哋叫佢去搵地主但都無
嗰時無追到落去

fail左，人地個qr 打橫

係diy度未整

我認左衰仔啦
係有班人jer住我唔放姐
呢排興批鬥風

佢未整
仲係DIY卡果度

耐咗覺得熊戰士都幾可愛有次佢想走我都唔捨得

瀑布係要由上而下
你果邊冇高低差點會有瀑布

你都唔肯話我知邊個係狗公

其實佢幾正 尤其間屋

手機轉90度再scan過

好有智慧

咁究竟邊個食女姐
講咁耐都未到重點

但佢派嘅diy係好嘢
其他人都淨係俾生果嘢我

有無人想學啊

咁係咪可以收皮

你唔要佢?幾得意啊

條友依家特登入黎引戰
唔應佢 佢引到無癮就走嫁啦

你整出黎咪得

笑撚死仲有第一次賣菜佢好緊張咁清咗好多cm都好好笑

蟹爸

數巴仲未放棄

間屋好靚同佢戴眼鏡都好cute

你想整瀑布呀嘛？
藍色箭嘴嗰格貼住後面個格起一層#$@「；」䱡䵴轌㑺輽
屌用字解釋唔到
youtube好多教學 跟住學

每次入屋探佢都去緊廁所

幫未

我就係唔記得點整
你見第一張圖個陣我重起到
點知慢慢無左手感

TT仲要食女

你可唔可以唔好偷睇人屙屎

youtube睇片啦

有D唔理解點解識整一部份又整唔到一部份

你意思點睇都係我中左伏?
咪改早左時區 日本返香港

送左條愛心圍裙比佢佢好可愛

吸引巴瞓下教好

去廁所都睇書好勤力呀

想

想但返緊工

咁樣好易生痔瘡

佢係咪腸胃唔好

咪扯開話題啦
理得你邊個TT邊個中伏咩
我要知邊個食女啊

係佢迫我睇

你地影人地屙屎好無品

我成日送T畀佢博佢唔著褲

屙屎都會悶架嘛

真係金魚記憶係邊個黎架?

佢露左個肚好奇怪

FC？

我都擔心佢排便唔順暢

中午係轉數快
依家係eps
我睇野越黎越慢

整幾個俾你？

係個post越夜越快姐

我有少少想同你絕交

咁又唔使

想學呀

想學+1

太好笑 認左都唔知

呢度有冇人game名同動森個名都係叫Suxi?

正啊 識自己痾屎
勁乖

應該CD ROM黎

Del得

我現時自己肯痾屎

利申 教會

ok unfriended

但係露條尾出嚟好cute

我有固定花友其實好開心
每日都幫對方淋

Del左佢啦
一陣又亂入你地個場

無見過
之前見過人有介指
又係唔知點有

屌，整到頹，放棄

又睇人屎忽

一陣又亂入你個場偷野

好可愛 我試下俾圍裙佢先

戒指好似大商店有賣

係舊屎痴住係到

我重未整好佩服啲人整好晒

有冇人想學切菜板
草斑娜教緊

我有喎戒指

Fc？

我係我啲動物屋企見過

有冇淋花仙子得閒

我想生多啲藍玫瑰

整緊瀑布個位朋友
你再搞唔惦我真係勸你羅個Excel出黎畫完圖先再整
一格 = 16 x 16

對唔住呀

支持愛心圍裙

想要

我淨係見過一次
以為啲稀有野

咁佢可能會仲痛苦

佢屎忽好圓好可愛
仲有著衫唔著褲但著鞋好有痴漢feel

好撚有心

我仲以為你假膠

唔知明唔明

明明我長期放咗係房

佢根本成個樣都痴漢feel

好慘

同佢絕交啦
條友傻架

加咗 唔洗帶喇

unfriend大行動

依家開

加咗

如果你都睇唔明咁佢應該唔會明

我記得佢好似成日騷擾我莎莎

我去過你島都無三次
Btw 原來你一直mon 緊po

岩岩unfd左你
我諗你都唔記得加過我

SW-0564-9476-6697 thanksss

話晒一場相識，咁少事就絕交

睇漏眼已加h字頭

整整下唔記得點整 希望領略到
我都係勸佢睇片學

好

想睇熊大叔條尾

佢寫snowman 應該係冬天event雪人npc俾既
最快南半球6月event可能會有

咁亂廢事叫人黎我到我一直都食緊花生

有冇少咗忽肉？

問少少野先
琴日係唔係有單生日件事發生左
我地圖炮可能唔小心射中左人

邊個莎莎
呢個？

點解好似咁複雜咁嘅，明明一鏟就倒水落嚟

唔同弱智做朋友

佢地成日揸住黎行街

又bin

有無人要買

我都食緊

咩叫生日件事發生左
係有人生緊日啊好似

Pink boy做咩無名

Blacklist

係戴埋眼鏡更加似
似啲扮正經但會偷人底褲嘅痴線佬

大佬唔好del我

果陣整呢張相, 我認唔晒d 人

其實整完係想要咩效果?

我諗佢get唔到瀑布係要兩層先整到

Amiibo卡仲有無得買？
想買黎送比人抽

why always me
已經被人del左4次

我法國我起完個層 係企唔到上去
係咪因為咁所以我一直卡住

佢講野都話要組一隊女子網球隊

"即係我想搞到好似依張圖咁"
呢句上面果張圖

睇見都覺得佢辛苦

應該仲有
但仲係好貴
算正常有九十幾 貴就有200一包

咁起夠兩行爬上去鋤瀑布
鋤完落嚟先剷走多餘嗰行

就快妹更
有咩就快手嘈埋佢

頭4刷 3隻牛

真係要訓陣 明明岩先中間同右邊一個鐘搞掂
依家好似變番零咁

要知足

邊度有第3彈

知足(唔知足)

你真係訓下先
無人明點解你會本身明但突然唔識整

On9!!!hkbn斷線
10點前都用唔到wifi

知足(成日唔知足)

唔俊 無人識我
餃餃你放哂蘿蔔未？我$304

開左?

10點前都無妹妹了

FC
我地係咪未add

有興趣

知足

hkbn真係好垃圾成日搞到我斷線 不經意炸人島

唉

What

哦屌 第四層上唔撚到㗎

hkbn成日都出事

左上好可愛

佢冇咁同我講過
睇嚟我要多啲同佢講下野

Del咗你
我諗你都唔記得我哋add過

唔係呀嘛
10點前都冇wifi有冇搞錯

我都覺得好神奇 大家早抖

除咗無交錢比人cut, 都無乜特別事發生過

其實我都唔明第4層個存在意義係邊
放唔到野 又搞唔到瀑布

痛
訓陣先

吸引做咩嚟到呢邊蠢咗咁多

集緊氣今晚自己出

試下起條斜坡上去

當做背景掛

屌 放唔到野架？

留名比人食

我果隻今日啱啱搬入嚟執緊嘢

我用又無乜問題
係依家無啦啦斷我線

TT完比人屌就話人食女

轉移視線得咁撚難睇嘅

我係早幾年送cctvb盒嗰時走既

Bw話你係佢動森食女嘅產物

鋤完瀑布拆番

自己唔係島主 玩左兩個星期先知唔係島主推唔郁主線
即係狸貓唔會搵你起商店 貓頭鷹唔會搵你起博物館
島主第一日就棄左game
又唔比改島主
而加個人好崩潰

有冇人又差唔多情況可以話俾我聽可以點做
唔會重開個島
依家搞到我要兩個戶口一齊玩

戴左帽先好叫佢做莎莎

邊個食女 逐個逐個問啦

搵到了
Thx巴打

我識你架
我放曬啦

留名睇人誤食巴打

會唔會遲啲出埋芬達DIY

我都成日見到佢哋飲芬達

淨係玩島主隻人

島主第一日就棄左game
又唔比改島主

咁撚把炮？

我未見過雪條嘅

本身想係上面起野

我果啲食冬甩飲汽水

可能未開放？

是撚但了屌

已經無人做運動

骷髏戰隊

我個邊無事

邊個食女快撚啲認咗佢 唔係既話 一個一個咁問

去呃企鵝仔條雪條先

本身個game setting 係delete咗個島主account
會成個島消失 我都唔想放棄我博物館啲收藏

原來高登連TT狗依啲利用遊戲漏洞嘅人都照收，
四年沒落到成個鄉土咁樣，真係抵死

。。越前龍馬去左踢波咩 做乜搞成咁

屌

點解啲球員都係骨黎

有6分鐘比你走貨

呢個情況只可以用島主個AC玩落去，唔係推唔郁隻game

但我都玩左一段時間 要同啲動物重新認識過覺得自己好慘

長痛不如短痛

比啲河馬食到得翻排骨

棄左自己acc佢

我記得自己岩岩想講咩了

DAVE都著女裝扮女人啦

其實你比我我會刪島重來
隻Game玩成年，兩個星期忍下痛黎過算了

但動物都會轉埋

大家好 我係吸引巴 想同大家講 我已經搞掂左啦
希望大家以後幸福平安
依單野就當曼德拉效應咁
大家唔洗擺喺心上面

岩你同我睇

我仲有幾十件骨

突然訓醒知道柒了？

巴打可以波衫，跟住裝飾係球場

莎莎

珍 兩個禮拜化石進度好易追 好過你宜家成隻寄生蟲咁住喺個島到

搞掂左吸引巴再上黎報平安

唔通真係要咁
等我寫email比老任解決個問題

希望可以

啱啱瞓醒俾個標題嚇親

訓左冇睇, page幾有花生食?

無帽 failed

原來呢隻係莎莎，想要

無見過莎莎戴帽唔好話你識莎莎

佢話唔鐘意戴帽

你講24個入面中左乜野先喇

有時間可以互淋花一轉, anyone?

佢好鐘意帶 今日佢又帶

算啦

無訓過

你果隻係壞左嘅莎莎

佢就走 成日話要走

無訓過呀

今日又落大雨, 今個星期第三日
睇黎今晚都冇妹
第25日

你用網打住佢叫佢戴嘅

又唔好咁講佢 佢珍惜我送既野喳

刷動物都幾辛苦下
如果你想刷返以前既動物既話

唔刷啦 想hea住玩
同埋刷到一隻唔代表刷到第二隻

真係好得意
比咩狗屎垃圾佢地 佢地都會擺係屋企好珍惜咁

開場未 我嚟踢波

有冇人可以寄藍同淺藍地燈比我呀

我從來唔打動物

唔開了.. 唔好睇

已寄

我都係咁話
名，島名又唔係自己改
順便再刷地型

多謝你呀

等我照顧佢

唔敢送屎化石，驚佢哋日日用放大鏡睇

真 好鐘意睇佢地著唔同衫

屌
日日聞屎

話說露營地黎左隻動物，我刷極佢都係要我同一隻村民走，係咪我save load錯timing？

搭單求綠地燈
差呢隻色就齊

真人都未必有咁珍惜我啲野

有
但我有排都未返屋企

比我？
我有彭花陪佢

你重有位？ 下次佢走叫你

唔玩都唔俾你del咁霸道既

多謝住先

Hi ching
我第一次回覆你
你用2分鐘揼咗條link出黎
我問你我犯左條link入邊條你五分鐘都答唔出嘅

係咪訓左？

我

落足成個禮拜雨咁滯
尋晚係碼頭釣咗2x包魚餌
大魚都係得一條鮪魚
究竟我做錯咩

有但唔知有無加過優巴

你試下送比我 可能我都會好珍惜

西施狗icon kxxxxx就係我

肯放人走未

睇你同四葉 到時邊個有位

倉庫得1600格唔夠用滿左

你問佢肯走未

錯在你沒有運

送柴姐poster比你

呢幾日即刻趕走頭5隻是但一隻

日日買衫都要買幾件 自己唔著都要送衫

追哂post未,我已經講過TT大頭菜既唔係我
點解就係我覆人先會比人鬧引戰

我有

Raymond走未

你咁狠

人地想走就留人 留完又想人走 condom?

今日先識柴姐

比佢啦
我未諗到趕邊隻

衫用倉注定會爆

咁可能無 好似搵唔到你
但我手頭上都無現貨要訂

真睇運 試過連續兩條矛尾魚

你問佢 佢日日係度撩彼得

好難揀，佢要我隻皇獅走，但我又想要兔仔

但衫唔擺倉又用唔到衣櫃
好矛盾

又有杰克又有彼得

我寄比你

要對話前save

你趕走小睫先講野

刷咗幾耐？你點save？
我頭幾次都係刷極都係同一隻
最後刷咗四粒鐘先刷中

佢都冇話想走

花娜
佢睇落好型 但鍾意啲色彩繽紛嘅野 同花
佢好細心 有時見你比蜜蜂針會送藥比你

亞星
佢係個淨係識運動嘅肌肉羊咩
但好得意

你好耐無嚟探佢地？

我都係呢2隻起手

我有逃生門

妹更前有冇人可以互淋一round花

你地係咪仲喺岩岩到？ 定妹更先集合

訓一訓著多左個老豆

我之前是但送左件好樣衰既向日葵衫俾番茄醬 佢依家搬左去我個fd度佢仲每日著緊我送俾佢既垃圾衫仲間中會提起我話尼件係我送俾佢既佢好鍾意

最衰都係老任個白痴setting
同唔比過機一樣咁白痴

唉好慘

亞星真係可愛到死 唔想比佢走

我關左機啦 妹更再上
btw今日有冇人見過王子

我2隻都留住咗

都起碼刷左10次，但又要玩遊戲成日輸
我係佢話係邊隻要走既時候即刻quit呀，唔知係咪已經太遲

咁我應該GG了，唔該晒你先絲打

唔比過機因為個save係一機一save
唔止佢一隻唔比過

好可愛

我回覆你個句關你以前講過啲乜野咩事？
以我從你嘅行文用語入面得知，我地遊戲台見到有人TT就屌人老母，而你就另外講到高登好友善。
咁我地好合理就得出友善=見到TT唔屌人老母
我講話高登收TT狗接納
同以前會屌人用遊戲漏洞嘅高登巴絲比較係沒落左
想個我犯下左咩邏輯錯誤？

比你講到好衰

好撚有愛呀d小動物

外島唔會記得，但如果係fd接手既話會記得

唔好咁痴線啦

咁應該唔關事 做定心理準備今晚玩刷
好黑仔

咪理佢啦

究竟邊個食女

耐啦，呢排無時間上人地島

你

你揼完條link出黎乜都唔講
我見你好似有啲筆水先追問下你咋喎

小妹冇咁做過

等你幾時得閒 開島比你探

食完個飯返黎又有花生食

謎底解開

Hallo我啱啱醒！

再唔答 就逐個逐個問

關事咩 我換過兩次都冇特登save定

你地都唔識嗌交嘅
講道理係冇用
好佬怕爛佬
爛佬怕潑婦呀

究竟係邊個
我逐個逐個問架

好呀，想搶走佢

第一頁有冇提時間旅行同TT既野
如果無既有冇諗住將d潛規則寫返落第一頁
講bug講修改既會比人屌
唔想有下一個我

咁我再試試多謝你呀巴打

佢仲未走架

咁你仲唔去咬佢

隻亞星咁弱雞邊度似gym撚

炸子

thx

教識佢拋書包係要執返

早晨

早晨我係嘔心

唔覆我個通知唔響

妹更見啦
我地成功早起睇蝴蝶 差你一個

炸游咁快On

咪理佢 我重等緊你動森植物堂

啱啱咪咬走左佢
Dave傻仔引返佢返黎

我1點幾已經on左

會計絲今朝見到你話出到藍玫太好了

個日我好似打曬

頭先牛巴寄咗2枝粉藍比我，你寄支淨藍比我得唔得呀?

唔通我瞓左 我睇到第一堂喳

我真係好渣 你地同泥沙玩左未

我覺得你係衰後面個食女回覆
只講TT最多被屌幾句就無人理

做咩回帶

其實我真係想知邊個食女
依到啲女個個都惡到死

收工啦屌

你講得冇錯喎

頭先位手足我可以幫你接壯壯走喎
仲有冇人想我幫接柒野 比圖我睇下

你miss左個花生啦

全靠大家幫我淋花

有得接兩個壯壯我都想接

勇士

未啊好似九點十點先玩等齊腳
我地今日做猛男執樹枝

有冇簡易懶人包？

米六仔你肯潛水未

啱啱我咬佢食女咬到佢敗走左啦
係你引佢返黎你自己執屎

有咩花生食

講完食女未其實

我咪覆左我錯無d咁既事
但班人係咁jer住唔放
又有人提我地圖炮之後發哂癲
我諗可能真係射錯人

好想知你島有咩動物

可以上市啦會計屍有限公司

有kk又冇妹！

上個post隻厭世雀

終於醒寄咗嘢比你記住今晚着

陣間食完飯狂整先
順便prank我燒 搞到佢成個島都係

固摸零

嚇死我 我諗緊 乜夠鐘啦咩

你睇下你地 一講道理佢又係度威啦
啱啱明明縮左去moon 後面

連登動森post 迷團

1.個帳幕去左邊到？

2.屋企個兩棵大頭菜邊個拎左？

3.到底邊個食女？

sent

咩料

dr fave知唔知答案

知架啦我淨係比你無限S我架渣

阿四 大常 仲有忘記了
壯壯幾得意阿真心

就夠鐘

笑到醒哂

知道

唔信你試下

唔好棒我
我唔知

想去你board畫畫

今日係然然到 四種花叢都買左50個 都差唔多用晒

幾時再爭櫈仔 上次入唔到

4. trexxr係邊個

好多眼屎

有無兩個巴絲黎試障礙賽

佢柒得黎係幾得意既

想問下食女呢個咩事情

有興趣玩

乜原來有堂上

有冇人有大熊/小熊系鄰居唔要
我可以接走

我開左場踢波

排隊

老鼠呢

係咪你拎左個營去食女

聽聞星期日搬屋潮
可以睇下星期日有無人動物會搬

逐個逐個問左未？

唔知咩級（困難）版
堡堡帶工具come come

綠色波係咩黎

。。。頂
柒得黎好可愛

想玩

唔要佢 等佢提出話走
我依家起緊屋先要請動物

依家？

帶工具黎 開左島

要咩工具

有興趣唯一問題唔係屋企

炸游有新搞作？

sorry想問多一問，刷個pattern係長期都係同一隻丫定會間中有其他option出現？定佢會loop同一隻好耐，跟住再刷再loop另一隻好耐？

等我唔覆佢唔彈佢通知睇佢咬唔咬我先

係因為依個post好多人mon post咪逐個逐個屌柒你囉

講柒野唔比人屌死？

我剩係個兩棵大頭菜都比人講到依家

乜你食咁偏

Work嘅話27號會迫你地玩（陪巧巧過生日）

個個啲鄰居都咁可愛
我特別啲姐

轉返個procon先

邊個食女呀有冇傳送門
明明呢到個個都扮有棍

陣間來

上面PO #663

屌仆街話做assignment 結果訓撚著咗

迷團
未解決

我又要留名

好似梯同鏟就夠了

唔該曬東雲

一撚樣

有無人黎我島hea

等我返到屋企嚟得唔得

禾

娣雅由朝跑到黑

好random 冇pattern
但有一兩隻會出現率高啲

可以來嗎

幾時開

老闆房都已經整好

遲咗入嚟 好似miss咗好多花生

佢想收啲比較「特別」嘅動物
最衰反轉猩猩走得早

食個飯返黎再諗下要唔要

想聽多次大頭菜嘅故事

好啊 多謝你

你唔會敢黎

係咪你

唔制

有咩玩

咁我應該真係save load錯咗，佢到而家都係100%皇獅，冇rand過第二隻俾我
多謝你巴打

要啦 幾cute

隻茜藍都幾肉酸。。

你咁講 我更加要嚟

數錢啦

試下先

勇者離巴

呢個燈個改造 d色好正

阿保 反轉留名待接

叫佢考慮我隻馬

可幫淋花

好撚慘

睇骨頭

我都覺 塊面夠西
同埋而家差暴躁就齊 暴躁本身好似無咩好野

係時候回帶

應該冇啦 新手

切菊

生產線都未開就有人打本

切菊板

隻驚真係咩都有

岩岩訓醒追番

下，我隻好靜嗰喎

邊撚個拎走咗 同我出黎認撚咗佢！

有人TT，被人屌之後為咗轉移視線鳩噏呢個post有人食女

想學

切菊你都有

巴打覺得邊隻好

唔認既 我逐個逐個問

見到字個菊花都縮一縮

好靚爭咁個秘書係隔離

我都想俾巴打食下 但介唔介意侵埋兩隻猩猩一齊玩

屌咁撚大既幅圖，唔好意思

你比個fc我加

好想要個切菊板嚟玩

可以唔save 直接quit game
你對話前save 係防佢每三分鐘自動Save
我嘅理解係咁

呢度有冇人game名同動森個名都係叫小寶寶xx糕?

佢個箱係鈔票 我懷疑佢異色版係黃金/GAME卡

好多人話得意喎

上

柳我睇完上Post先見到你個Comment

兩隻猩

加密多幾次阿

誠徵秘書

皇獅

又食女 真係好嘔心

我改埋名你都認得好耐無去你到玩

我可可以做猛男秘書

我覺得佢好樣衰喎後尾睇睇下又慣左

好得意咩哈哈個頭又細

我！！！！！！
Coffee or tea?

我好似記得見過呢句

097530193502 ty!

我唔要

勁尷尬 追完上Post
食咩女呀柒左就話人食女 之後又話自己有份做第一頁
媽啊 呢個Post有咩魔力成日有人黎撩交打

藍色齊陰老鼠不了

得金條同錢兩種

冇你咁核突

加拿大妹好努力追post

係咪正呢
最鐘意有人撩交嗌歡樂

好得意wo
我好唔捨得放走佢

我訓陣先八點左右再上較左鬧鐘應該醒到

Full左?

秘書一定要係女咩 我請開肌肉猛男

好似每日都有笑料添？ 依兩日少左

咁有冇人想接走佢

希望7點後睇到四神貼圖

Miss左好多花生添，不過大概都get到講乜

我都叫淨係間唔時入下黎
但次次都食到花生

菊花

追d無謂野

無妹妹.jpg

每日一小花生好啦....

你蝕底少少派膠黎笑下啦

希望有妹，咁就有人黎陪我d骨頭

又飲酒

瞓一個鐘得唔得架

你隻茜藍要走咩
我隻茜藍擺咗喺fd 到 遲啲再接佢過嚟

呀保有人愛

格劍

睇下佢幾時追到呢幾個reply

錯字不能算柒！

啱啱有人悄悄回搞到冇咗，我重開緊

派膠要等王子嚟

高潮眼

動之森 花生製造區

借醉食女

係咪係咁打佢就會想走

等你

菜sorry

我都訓著左

好得意

我一落

幫你切埋

多謝樓上咁多位巴打意見
最終都係揀左兔仔呀甘，咁耐都未遇過兔仔而皇獅都住左一排(雖然佢送左隻熊仔俾我)

無用

好撚q

有無上門淋花

其實個連線任記有冇諗住之後會改 一個斷線會累全家冇save

總之每逢1700後就有引戰狗

點可以令佢又走, 又接返過黎?

我都有思穎 好得意

巴打隻皇獅可唔可以俾我接？

.....
係真呀

好正

皇獅都唔要 好型喎

明明朝早有時都有

係我斷左線啊 唔好意思啊大家

忘恩負義

之前追po見到好似話會改

可惜我趕走咗佢

唔係話fake news?
佢改到呢個 應該機場動畫都改到

個地版同牆紙好似廁所

我冇見過 我唔識佢

如果我有位
我一定接晒d猩猩 河馬 牛牛返島

最好改埋有得skip入島動畫啦

不了

見到就嬲

呢位手足同我想法一樣

Or me?

係咩無追得太貼

好型呀，但我因為load save錯咗timing，點都要佢走，係佢同兔仔之間諗咗好耐

乜野

終於追到

你有fd 就可以了
但接返嚟難度好大
要兩邊夾時間
所以宜家諗住買amiibo 算

唔係有bug？接到咩？

睇得太耐可愛島民
麻目晒

妹豬更了

點save錯timing

覆左啦！

考慮下？

有冇妹有冇妹

有無彩字文字藝術師版

長輩圖

明明好快

如果佢自己叫走唔係接到咩？

睇唔透

我都係啱啱先追返
好好笑點解呢個世代可以有人咁奇怪

佢以前都係 我留完成粒鐘佢都覆

唔覆囉

佩服你咁有心機追晒 受小妹一拜

幾有用

嚟緊

覆 點解唔覆 好事嚟

好勁 真心

我之前刷佢揀人走嘅時候，佢話要皇獅走，我話唔好，跟住再load game再刷，應該係話唔好呢個對話影響咗，令到我之後再刷都係要皇獅走，冇俾過其他村民嘅option....我都好唔想佢走呀

以後追番唔會比你地知

繼續比我地知

唔比佢地知 比我知

唔係自己話走架，係俾露營地逼遷

我去搵妹摺埋

屌雖然咁講好仆街，但終於有動物走
今朝先話完趙奇型宜家就果斷放佢走

雜寶

到我回饋社會

我再追翻post頭先見到 東雲好勁
我自己睇都會笑左一下

食完女返黎
聽問有答案邊個食女未？

有妹妹冇星星

咁死啦，真係唔知喎，有冇巴絲知咁樣接唔接得？

你囉
食左咁多女重扮嘢？

老豆今次仔定女

朋友

諗起四子最後開公海場比人摸

今日禮拜幾 收市喇喎

嚟淋花

等我返到屋企嚟

睇吓十個月後有細佬定細妹啦你

我係老屎忽
唔準你咁樣話我

淋花呀

你之前呃女去你個島互摸
大家認住佢

無妹
DIY換DIY

你唔識欣賞

開左公海 唔好踩花同幫手淋下花 帶啲家私黎摸下就得

我個場有妹妹，有無人想黎？
想摸下餐廳野，日式野

那有妹

開左？

我想要工作枱呀，晏d話你知我有咩你想要既

這

拒絕棄養

見唔到?

大佬！

要唔要？送比你 我真係好想送比你呀

第一次見你post金鋼棒
Btw 我琴日去外島執左個樽 滿心歡喜打開

樸素DIY工作台

好 留比你

晏d睇下有冇機會入黎淋吖

入緊 冇帶傢私 不過幫你淋曬D花佢

四妹

我自己都有
我開住電腦既話一定狂貼gif

依家黎 岩先仲dum緊花

我有淺色竹地墊交換深色？

今日隻敖志明教整diy

都係樸素diy工作台懷疑將佢口頭禪 改完唔撚係掛 開始撚尻我

仲有然然

終於

我兩隻都有

O撚左嘴 心諗多謝 邊個會冇

搞gay

佢淨係識呢個 我都有佢

開緊朋友

唔好掉哂 我未偷

Hodor係佢忠實fans

求妹

唔識加動森好友
我加咗Fc但動森朋友列表都冇嗰啲人

識我既人都知我唔摸

樸素diy工作台啱唔啱

要去過個島先有

搵極都係游b

人地去你島或你去人地島先有

話咁快又就爆Post

今日竟然冇妹更Fc大軍

你仲搶唔搶1000

繼續冇妹

想你中1001

我重開機緊 等我

求入
SW1234 5555 6789

冇做傻仔好耐啦

樓上係傻仔

咁我點寄錢比人今朝加咗個巴打叫佢幫我訂野

你做啦

做多左啦

樓下係死gay佬

有妹

搶1001好好玩咩？

1001＞妹軍

1000

睇人搶好笑d